返工好大壓力時，你希望你女朋友做啲咩去支持你？

一句 message？
一餐飯？
接放工？

俾我請佢食飯

踎枱底BJ

Why not all

哦 咁你又會做咩支持你女朋友呀? 得你一個人有問題要面對?

含我撚

為知心, 犧牲有何憾?
為嬌娃，甘心剖寸心...

其實乜都唔洗做
係我隔離就夠

個個都唔同既
就算message可能都要睇對方講d咩
樓主你咁問你返工都壓力大？

如果咩都唔需要
代表咩

係我男朋友呢
眼見佢悶悶不樂
我又幫佢解決唔到工作上嘅問題
覺得好冇用

一句簡單的問好

你要求咁簡單... 真好呢

做愛減壓

難得有咁正既留言

咁得意唔係佢請你？

接佢收工然後食餐飯
其實最重要都係陪佢傾計
等佢將啲唔開心同壓力講出黎

屌 💯

其實有時又唔一定要幫到佢解決既
因為又真係好難完全解決到
有時你聽下佢講或者陪下佢都已經好好
樓主你同男友拍左拖幾耐呀？

大壓力,咁忙唔忙先?
我以前又大壓力又忙,係咁OT..但又唔想放負比女朋友..
結果扮無野...佢又感覺唔到我其實好辛苦
重要怨我唔陪佢/陪佢但又悶到仆__,來來去去幾樣野,無花心思
最尾佢就帽埋我

回想返,要走既始終都係會走...

互相體諒同支持好重要,
唔會話忙既時候唔想比另一半煩,關心係好,
但如果重有其他要求既,真係好難頂
同埋相方都係...有野唔好收收埋埋囉

嗯... 唔想佢一直悶悶不好樂
我地拍左一年咋

佢每晚都做到好夜...

我想為佢地啲野
等佢知道我好重視佢，明白佢好大壓力
但具體我又諗唔到做咩好
佢同我講好大壓力好大壓力
我開始有種係冰上行走嘅感覺
好怕郁D 會令佢更大壓力

你都好照顧女友，唔放負比佢
可惜佢唔珍惜

簡單攬下我就夠

放低1000蚊
寫低一句 你一直咁努力一定好辛苦喇 少少錢拎去輕鬆下

放工之後攬住我，加一句「辛苦你啦」
已經夠。

咁簡單就夠
好易滿足 真好

想像到個畫面
好sweet

leave him alone

雖然冇女
但我覺得其實乜都唔洗做靜靜地陪係我格離就好夠
因為做得多問得多反而會覺得有少少煩

煲湯俾佢飲。
湯包都ok，佢應該飲唔出，但會知道你關心佢

如果一直比空間佢
唔搵佢
驚佢覺得我唔理佢
但搵佢又驚佢覺得要應酬我更大壓力

頭痛在我唔知佢幾時想自己一個呢...

問問問的確好煩的
特別係男人唔中意吐苦水

嗯嗯
就係想做啲野俾佢覺得佢唔係孤單一個
多謝你嘅提議

Thank you

可惜...

如果唔怕煩，煲定幾樽俾佢，係公司/屋企可以叮番熱飲，好過飲咖啡又可以清肝火

如果你男朋友係唔鍾意飲湯水的人，可以試下買啲19嘢，例如個個咩蒸氣眼膜，好似m巾個個呢⋯⋯
雖然無乜實際功效，但做完嘢好攰up一up對眼，心理上對眼好似真係舒服咗
佢就算唔肯用呢d女人嘢，起碼望到都會笑下掛？！

個時 大家會接收工 撘巴士一齊坐 訓係我膊頭 大家陪住就好sweet 冇曬壓力
無論係夜晚去玩定做野 我都會等埋佢返黎先訓
不過俾條女帽左了 其實點樣拿捏得好你世界唔係得佢都好困難 不過我諗都係睇人

靜靜地, 勿問長問短就夠

每個人要既野唔同，減壓方法都唔同，不如你問吓佢，或者同佢傾吓前景，考唔考慮轉工？

你嘅建議我一定會試試
多謝絲打

係女人嘅角度，如果對方唔問我野
我會覺得對方唔著緊我
男人係咪相反嘅呢？

嗯嗯
會嘗試同佢傾傾
希望可以 「叫」開佢把口

我男朋友又係好忙好夜收工
我會買嘢食突襲 打電話叫佢落嚟
買好多佢鍾意嘅零食
試過拎埋部電腦上佢公司做嘢
佢做緊嘢坐佢隔離陪佢咁下電話睇吓戲
佢攰唔想講嘢嗰陣等佢抖下靜下
聽佢呻番工既壓力唔開心野
佢放工都表現到好開心笑住咁攬住佢嗲下佢

你一定俾到好多正能量佢

含

陪自己就夠
唔明想扑野個班人，自己心情唔好嗰陣時完全唔會諗到有關性既野

傾你媽個閪咩傾 唔好煩撚啦屌你老母 返工已經夠煩
收工仲要應酬你？問撚完未姐問問問

好大壓力喎你
咁你想你女朋友點
完全一句慰問一個 message 都冇果隻？

丫你仲問wo?有冇咁撚煩呀你